部枱機慢到仆街 有冇人可以教下我點做好

買左部notebook 之後就無乜點開部枱機
最近諗住開番 幫部機吸曬塵
點知開機都開成十分鐘 load個網都load好耐
用個程式都會無啦啦沒有回應一排
應該點做好
開過工作管理員見到有時乜都無開 cpu都用到30%算唔算高 見到system用得最多 唔知係咩黎
有冇人救下我 我想上個網姐
利申：電腦白痴 電腦知識停留係中三ict

換SSD

轉linux

拎碟復原出廠狀態

砌過部新機

轉ChromeOS

之後成部機dum撚咗佢

有無hardware list睇睇? 係咪先天缺憾?

掉得

Spec呢？

重裝系統，最好方法

一碗水煲埋三碗水然後倒撚咗佢

放返啲塵落去